[0.000]
(()) yabo ngeskhathi efona bekunjalo
[2.825]
<no-speech>
[5.705]
<sta> yebo
[8.635]
<no-speech>
[11.175]
<int> hello
[12.535]
<no-speech>
[15.385]
<no-speech>
[15.755]
<no-speech>
[19.765]
ehhe uyena
[20.775]
<no-speech>
[23.595]
yebo ngiyaphila <int>
[26.335]
<no-speech>
[29.045]
<sta> hayi anginayo i-airtime angithi uyazi nje ukuthi ene <hes> iyinsuku zinjani imali ayikho uJanuary ihambe neyongane ziye sikoleni <int>
[39.605]
<no-speech>
[44.565]
hayi hlala akulutho <no-speech> <sta> kuyoze kuphele inyanga sibone ke ukuthi senze njani <no-speech> (()) hayi
[55.785]
<no-speech>
[57.205]
<no-speech>
[57.675]
<no-speech>
[58.725]
<no-speech>
[60.115]
<no-speech>
[61.575]
<sta> a- hayi yinto zabelungu angithi kubuye kuphele nenetwork futhi
[67.265]
<no-speech>
[74.715]
angithi manje nawe awufuni nemali yakho manje <no-speech> ngizolokhu ngilandelana nawe ngithi kwenze njani
[81.755]
<no-speech>
[87.365]
hayi awu kufanele ngithini phela ngoba manje uma ngilokhu ngifunimali awufuni manje ngenze njani ke <no-speech> ngilokhu ngizo- ngizodlala indlala lapho angidle eyakithi ke indlala
[99.285]
<no-speech>
[104.815]
ehhe ke i- <no-speech> angithi usayikhumbula ke ibirthday yami
[109.435]
<no-speech>
[113.045]
(())
[113.845]
<no-speech>
[117.195]
hayi isimo sani uyathanda nje uku understandisana vele <no-speech> manje hayi ngamane ngathi hayi angiyihlalele ekhaya ngilokhu understandiswa hayi
[128.365]
<no-speech>
[137.655]
hayi ungabo ungab- mmhm hayi ungaboyithathela iyinqumo fanele nje (()) ukhulume angithi bengithi umangithi ngiyakhuluma kube ngathi ngithanda ukukhuluma ngamane ngabona uku (()) angiyithulele
[151.295]
<no-speech>
[156.765]
hayi ke kuyolunga ngokuphela kwenyanga ma- kodwa ke makuwukuthi ujahile ke usuyofakimali ke nomuyofaka koShoprite noma kephi <no-speech> kodwa nje
[168.275]
ngibe nemali yokugibela akukho ngisho eyokususa inyawo imali
[172.405]
<no-speech>
[184.025]
angizwa
[184.845]
<no-speech>
[189.525]
weh phela ena ukubonus
[191.305]
<no-speech>
[191.320]
